[人工智能]chain chelndfhek[109]英文差點開post

hi

萌新擠前排

on9

板凳

等睇斬post

。。。歧視英文差

垃圾post

垃圾樓豬

why!

唔係太想打正價天屎

打黎做咩

人工智障

拎毛

藍台主都光 見到佢成頁光劍15技

我

三豬痴人地d天使咪算
我10粒都係痴返黎

kizuna ai

futa kai

宇宙級眼訓，可能訓一陣起身預選

而家可以起身入一場古物商儲體

又多SSR 又多光劍

光劍真係考你個屎忽夠唔夠皺紋

你成堆神石限武卍解都要波

Clear jer

係醫院打機會比人鬧

繼續痴

自己拎4條痴30連高效率d

又唔係比人打

點解超得冇得超佐伊 明明人權角色

我一拳效率仲高

jessica係咪仲未出ssr
應該要勁過細佬

未

Jessica痴女feel

有曬佢sr同sr泳衣皮

玩皮真rich

個團at time 9點踩到落11點驚驚

我後悔緊無買雞皮
雖然雞無落過場

? On9? 勁喎

戇鳩牙你？

唔

今日舊雞胸overcook 好撚乾

暗都突爆兩隻草泥馬了
差光水土

Today舊雞too old 好撚dry (乾）

你突爆一隻高級包+一隻細包ok la

邊有咁多高級比我突爆

$

mo

而家一樣機率 我淨係會中神石

笑4

我中黑貞

土隊得1隻雞 sr都無

我中伏

不要質疑本翔血統

中出即飛

入左大媽hl 技都未開晒就滿血俾人秒左 欺騙我感情

日圓可否不要升 雖然我手持30萬下年用
但係我要課金

30萬

翔字輩
想搵過廢柴都難

30萬英鎊總值既日紙課金

要去個半月應該唔夠洗

上兩個禮拜68冇換到 太貪心 慘

IT狗月薪先22萬羊炸

我黃金週應該去北海道

去個半月?

轉左輕量版好似打太多丁咁

乜柒
係日本實習果一個月疊左黃金週可以自己去旅行

哦屌

btw你最後係去東京?

好過爆流量

講現實生活即刻搭唔到嘴

yes

リア充

ho ball

我7/4係熊本聽sekaowa第一場
之後玩埋九州然後返東京

終於可以親眼睇櫻花
ワクワク

仲可以食櫻花妹

EZ

25翔

到時25翔每日都貼d床照

食晒D gbf cosplayer

每日都組隊打麻雀

水豆丁，雞，妖童

準備call fbi

takopa everyday

刷ex都係換返拳皇算

翔:去完日本一個月唔識講中文

公平咩

好公平 佢食哂d女 你咪冇得食

你哭著對我說
翔說非都是騙人的
他不可能 不是歐洲撚

又幾有道理

唔通翔食哂你又有得食咩 依家5餅2魚?

也許你不會懂 從我說非洲以後

團入面D天人傾緊1t秒

你的十抽 都是彩虹了

點跟

你同翔兩個食哂

關我春事め

東牛西扶南春北翔中cfu

岩

好想結識識廣東話既日本妹

陳美齡

系

Ez la

不了

可唔可以介紹下佢地有咩絕技？

we did it

西毒 自己參透下

西扶絕技扮毒食女專食西面港女

你係楊過

中神通練童子功 自己參透下

一日先天功即係每晚都要幫囡囡破處

南春後宮3千

林朝英送上門都唔食
調教師

我淨係知我係乞衣

你潛入皇宮偷食

成個會d流浪mk妹食晒

你係一個浪子

去到邊 住到邊 食到邊

有冇3

一人分享一個''細個靈異經歷''

都幾多人有撞過鬼

今日隔離左右請晒假先黎養生
on999

大いなる叫春

黃腦仲多

陀地驅魔人

我係靈界偵探

西面同經理都請哂假 但係冇野流量

仙水翔

好型棍子

6點準備肝死

仲諗住係公司肝fgo番到屋企就gbf 依家乜都冇

乜都肝晒

我想而家肝啊

冇流量

我都想

要刷2個ac
準備好call白車

公司冇唯快咩

MO

Free wife

企經理

葵涌廣場現黑心書店 少女店員稱有「售後服務」

我買

佢比番300蚊你要售後服務添

OK 快點強姦我

[img ] /img]
HOW ABT THIS? 慎入

搵ot

3舊水1q

答佢
想了解
之後又食又拎

不過唔係肥白你有冇興趣

葵廣mk妹正呀

拎書單食波餅

我都準備拎張落去

影定幾份 佢地仲會搶書單

擺係底褲入面等佢摷

然後告佢性搔擾

售後服務

デレマス同人誌 妄想彼氏トライアドサマーメモリー編 「彼氏とのイチャらぶエッチでトロ顔」

低質版真係好低質 D動作勁HEA

我番屋企先發現尤達大師三連會飛插

賣書妹都唔聊我

你唔夠毒 知你係player

蟲哥可唔可以翻譯下會長講乜 今次睇唔明

cc

打唔贏就放團 冇人打就放街

記得唔好一開始就放街

我一拳

你自發果d呀，總之放自己團就得

你一拳唔夠分就冇勳章

百奇繚乱の館

扶他話佢一拳秒左隻90hell

秒左隻片皮鴨

好

今次目標係秒京烤羊肉 好嗎?

真係唔食叉燒燒餅?

好想跳入MOON同土雞訓雞屋

又現充聚

安西教練
我都想做現充
屌班長老師上司

早膠玩fgo

有矛人過去add佢

開始未

老闆, 黎一客叉燒燒餅

6點未

扶他係果到抽

想知台主會唔會係果到直播抽蛋

個大陸仔拎到台證

你對叉燒酥係咪有意見先

背靠祖國，才會成功

🤔

做撚左成粒鐘野 想問有冇人工加

強國父母花2萬人仔將兒子送網路成癮勒戒中心 不到48小時收死訊

是但啦 依d on9遲早都死 早死好過遲死 老豆老母又可以生多個 咪幾好

真

GOGOGOGO

跌多粒雞比 終於齊

2日成功戒除網癮

屌你老母居然有人早過我開30%攻

我訓地幫手打氣

話說 我差少少就絆10大帝 依個日子終於黎了

ex+幾撚輕鬆 應該auto到

睇個款今次又冇魔物娘
冇晒動力

我應該打邊個 上面果隻ex?

打得然最高級果個

唔敢打 好驚爆流量 聽日先reset

爆咪爆 都翻屋企

好似要用埋聽日

屌 爆左比50蚊算

勁

有hell係咪開hell打

虫虫虫虫

咁易打既

開放團 唔好放出去

打EX儲肉，本肉撕殺果時先開始打hell

已經2000萬
睇黎我都可以渣下流攤

快我個團3倍

我地好似預選都有困難

我先130萬

隻牛廢到連我都打得贏

。根

已經抽左2把SSR

陳云根

屌牆玩晒

女又比佢食曬GBF又比佢玩曬

升六道把琴D戰力升得咁Q快

唔開心

牙虫
聽日記得帶隻碟俾我
另外我要俾幾錢你

1億

Ok
Cc交收

470

計平D

扶長老就齊頭700 is ok

你同欣宜做完先講

有羊 680

見到團長笑鳩蟲哥

古戰AT不忘巡島

癡撚線 肯開下半未

抽中就走定抽乾先走好

你咁m可以抽晒先

ky建議拎埋馬票先走

アト5
あと5
得返5

得26萬分

升唔到技果D爛鬼R武係咪掉哂落騎空艇就得

出左把七星劍
咩嚟

都係box d武 不過隨機跌

終於AT 輕鬆插眼

好眼訓

好M

本書死人書咁難跌
124箱一車車咁出 就係唔出3箱

錯PO

yes講屍屍返高登

團內已經有痴線佬1000萬=。=

咪你

armarm先百五萬

張馬票咁撚難中

如果兩年前出一定大新聞

好m

早轉係咁跌sr餌 而家打極都無 慘

舞d技舞一輪隻野都冇左90%血

私は不滅

講緊打街邊d hell

團入面個個都一回殺隻EX+
我兩回拖低晒水平

而家先百八萬 on9

我50rd

我係ky就趁早del game算

係

而家AT做一拳超人打5萬貢獻離場

好彩個團今次係freeline

好耐無見過sr技肥

我應該自己食左隻EX+定係打到一半放出黎

隻叉電搞成年先射一炮

打得辛苦就放 唔辛苦就食埋

好心d人收埋隻陶君行，我寧願要方陣囉

萬聖節果隻先勁 呢隻巧廢

梨有平野0梗係寧願要方陣架
成list都方陣我唔知點打

傳染左d團友一齊入場用個19 sticker

今次古戰應該可以抽曬d稀有素材整四屬天使

冇打手 得隻牛

陶君行真係荷蘭廢，搞到我要特登執隊

一路走來 始終唔得

主，鋸，弟，雞

打夠要求400

m

[img][/img]
AT我用緊主鋸弟飛

會長打左7百萬 痴根

冇飛

終於聽見下雨的聲音

如果說罵人要有點技巧 我會加點旋律你會覺得 超屌

有無簡介 打300肉戇鳩?

d 8-90rank仲高分過我

有冇咁勤力
睇黎今晚我訓果陣都8000萬-1億

有 d人痴線

5勝團

C團5勝ez

有個話聽日朝早打唔到所以今晚打千五萬先
心諗

諗咩 你兩個月後可能m過佢

我有佢戰力我諗都冇所謂ge
佢兩三下爆左隻90hell

心諗 渣GA

翔:我準備打40箱

應該8-12箱
佢地想禮拜六日沖贏一場的話可能12-16

企鵝團3勝？

Freeline 所以唔G
我諗目標1/2勝低空
ノルマ300咁少應該咁上下

聽朝先下半 好野

沖涼先

今日100萬算

古戰d sr肥同devil都應該夠789個火盤 爽

平均一場1-2萬
100萬了
哈

某程度上你都幾m

笑甚麼笑

冇得RE箱了

屌打完先發現裝錯主手武裝左把SR短

真 我食ex+都係得80萬

唔知做乜無啦啦抽哂d石 到底發生咩事

有冇咁快 我而家先2

課課課

又中左d乜神石

乜9都冇

笑死 得4把sr

一次event可以拎到幾多勲章

粒召石已經突爆左

團長想屌a區?

No
佢話應該A唔到但B無問題

頭兩箱極速
你冇得同我架FC鬥..C鬥...C鬥...

冇哂石 想咸

勲章係咪一定要換晒定可以留返下次？

可以留

可留

想換275
係咪一次應該打唔到咁多

入唔到A應該唔得

咦團長鳴金收兵，咁我早d訓聽日早d打算

即係下個月

我用隊暗打得仲多過用土打 慘

唔係好出奇姐，佐伊咁戇鳩

ユグユグ打呢個古戰勁到

新年中秋送禮都話過時過節唔送禮
決定下年清明送花

今年過節不收禮呀
收禮還收腦白金
腦 白 金

俾D藥我加落禮到OK?

咩禮

中秋月餅

未開新波都第2 喪心病狂

雞煲出5花都升上黎想點

洗隻滿突平胸出黎刷HELL先得

想超隻佐伊

冇佐伊既暗隊到底可以行到幾遠

唔識行

井佢老味，唔好忍

太貴 成9萬羊

你淚如梨花灑滿了紙上的天下

就咁一抽都210蚊 原來我岩岩已經射左六舊水

邊有得咁計

好肉赤

斬手指唔抽了 太痴線

團長好似唔洗訓咁 已經千二萬

D人五點起身搶開buff痴撚線

以早更黎講
你地7點幾起身見到過億分都唔奇

真係過億

刑天更

屌你牙

今次個貢係淨係預算 定已經成個古戰包晒?

唔洗佐依都M到大巴
有六就得

On9 明明就刷到五點未訓

予選only

不過個人分會計到尾

求curry

85萬都想死 點打成千萬貢

你戰力係而家12倍果陣就輕鬆

要打足兩日先meet到ノルマ

d人個個一千萬 起身已經億二
搞到我好似好hea咁

一抽泳裝牛佬
成為我火隊最後一塊拼圖

幾時死?

團長一個人撐起成團

自帶羅刹 笑撚4

now

好慘 明明出去大把世界

我得五百萬 唔知點見人

好彩唔使公開處刑

得一百萬 對唔住團長

淨係插眼黎講已經好叻叻

我打牛架

淨係打左5萬

黑騎個4技用咩好 好似招招都冇乜用咁

無人減防就破防 無人減攻就箭雨 無人buff就加攻 要解狀態就clear

我用開箭雨/連擊buff

stronk

Class3果陣我長裝破防或者れいじ3

一個頂我成團

Hi duckpro how you doing these days

(C92) [サイクロン (冷泉、和泉)] T-30 Do (Fate/Grand Order) [中国翻訳]

盲

點解派左3千石

【グランブルーファンタジー】この夏いかがお過ごしでしょうか。突然ではございますが、運営チームから残暑見舞いとして「宝晶石」3000個をプレゼントいたしました！今後とも「グランブルーファンタジー」をよろしくお願いいたします。#グラブル

翻譯 手痕送禮

扶媽

咁就派左210蚊

爆左data 50蚊續命

騎士王 應該有下集

fgo辣殺驚 唔玩了

G持

之前個應援幾時先派彩 趕住拎一千萬

橫掂都玩唔到 襯依家棄左佢算

網頁版玩唔到?

糞糕牙清

點撚解牙

又笑人睇中譯

部機太屎

換愛瘋8

人地哦渣媽斯媽屎我應該覆佢咩

隻驚太屎, 唔關機事

爹爹意茄

我覆佢2姑2姑

2649

佢電話廢牙

亦姑梳

糞糕IPHONE6 唔夠ram彈到爆

大爆死 唔玩了 辣殺驚

易拉西

二喇晒意

下集應該係掉黑泥

心口d骨好痛 做乜撚野

君麻呂

抽到中先係解藥

ON9先抽

等奶光up先課 冇糧出冇金戈

錢

派3000石

我收左好耐

我抽完好耐

唔抽了 210蚊

隻狼叉得齊電又幾勁 開始識用

抽唔抽埋d sr武先re

點解冇up都抽咁rich

抽一條女送4條女 依家唔抽幾時抽

點解團長已經2500萬

果D就算啦

要巫女既話而家係高過月底既

你慢

而家都1.3e 唔知打到幾多停手

抽曬d素材先

搞得黎人地都打完

40抽一虹

我慢

我唔做人啦jojo

弱智仔

Ban

300抽1金月

尋晚d社畜又話今日唔得閒打尋晚爆曬seed
而家又返工偷打

得隻垃圾公廁雞

想見扶扶

幾索

就黎抽齊要塞壁片整米迦納神劍

條女係雞呀
3萬蚊過夜

我屌ジータ好過

好似b 3勝團開心d
A團車尾燈都見唔到無乜やる気

40箱ez

a5勝團

講到有得屌咁

等我200rk先

冷咖啡離開了杯墊 我忍住的情緒在很後面

想買圓盤拎肥金

唔得閒控
auto is ok

要我怎麼撿

我團應該諗住打B算

禾記錯咗，請大家早半個鐘集合/搵人去拎左位先

起飛1分鐘就撞鳥 🤷🏻‍♀️

//駕駛員袁偉表示，當時看到鳥群時，鳥群已經離戰機很近，想躲也來不及，就直接撞向鳥群，撞鳥當時很緊張、害怕，過後比較平復，就覺得一定要把飛機帶回去。//

【驚險直擊】殲15起飛1分鐘 即撞鳥群引擎起火
←短片

屌你老母

即係7點

so mk

Yes

私鳩可恥

雖遠必豬

d雀真係慘

我都想屍交食叉燒燒餅

殲15性能太強 駕駛員駕馭唔到先出事
祖國強大了

咁我冇其他野用

禾刀要

想食京烤羊肉

有冇菜單

ccpost食物鏈最底層lm

禾要屍交

係公司開cam

連車尾燈都看不見 為什麼

天交大會一齊唔放工?

好rich

飛哥真係好令仔

cfu真係好令仔

cc post五絕

原來打打下我都500萬

忍者係咪好勁

on9我得130

你咁hea既 我都500萬

我同你講，你拎忍者
入人地大巴場 一入去結個雷印，跟住放手裡劍
全隊人都會好多謝你然後d 200lv都會add你fd

armarm先巡完房開始打 尋晚八點先巡完房又太眼訓打左陣肉就訓

闇鍋

Eason

你以為一拳超人就係報復社會？
try大巴放麻

好多陶君行呀屌

無佢我就要用和夫曼 將就下

打打下擠左入頭五百 cls

有冇gbf操盤手寫定馬經

有咁既野玩

我果度216
On9

第1日得90hell 好難翻盤
All in
100hell出左之後可以細注博爆冷

今晚AT就會比人推後2000名

A到就可以

屌你點解唔俾人共鬥房開event同會戰
帶小號要入老冧好煩

夜d叫佢地打到兩億停手準備A好過

學翔清屈日文抱大腿is ez

不想太多 我想一定是我聽錯弄錯搞錯 拜託 我想是你的腦袋有問題

日本仔玩online game出名多好人，唔愁冇人帶其實

唔識日文表示

不

蟲哥幫我打埋佢啦 差幾下咋

衝緊個人啦 點解叫人停手

排名太高比人虐殺

人地衝緊種子

而家唔係一百名內唔洗諗seed

可能你地虐殺人

無jer

ky果團派1/3人都夠然我地

係咪突完十天武9打就得

天天天 你地聲震天

突6把wo

你日日刑天

之後每日睇下團有咩策略
同埋每日都有個quota要跑先拎到勳章

咁m

你係薄扶林有班男孩子wo

即係要5把真？

葉師傅同企god請報平安

SMS

冇住U hall

係薄扶林有樓

係喎仲有SMK

吊你

聽講今晚有人帶女出席

唔撚係掛 有女人我唔敢講野

+1出席

我出去偷拍晒你地放上黎公審

用牛牛妹入場開盾再即奧 反到隻boss1999

唔洗 我會影鳩佢地

又mk黑？

Who

男神大集合

lastina？

次次都團戰先約食飯

今晚預選都夠皮啦

片皮

京烤翔肉

叉左成世電比條撚頭開技打死左

萬性真係勁好多 想要

土打手排唔差在佢一個

都係auto EX

Auto hell

成日都俾隻撚屌焗死隻臭雞

窒息play 高端玩家

冇所謂啦，ex+咁短都儲唔夠音開一技
開完3技就死都ok

你1回秒就係

這是意外 我好想重來

唔是呢個問題 只係我就快call fbi

撚屌

雞肶不再

アウーチ

中間條友個零兩個月前玩 今次半減之前係80rk新手黎 cls

我半減前80依家先92

Jaga me b4 76 after 94

90-104

爭40肉先交完第一份功課 可5可以場場5骨

你地要跑幾多肉

仆街好眼訓

半減升得1RK

300 jer

甘少 我都100啦

好廢

渣

打得好慢 狗仔直接急叉打一半射出街算

個人入四萬要幾多分大概

20箱2萬附近

有經驗

張馬票好難抽呀

ok

上次岩岩入唔到2萬 係中游

明明已經少左人打
又唔放hell
但係個排名都係keep住升

我目標2-4萬夠

咁你本身都預左十幾箱應該無問題

自hell

我儲肉搏一勝算

本翔晨早直通車

點睇你d團友都無咁保守

呢個團好似第一次上A炸wo
上次都係B

儲埋上次d精一次過射

諗唔掂點幫小號跑敗北分
都無戰力

要抽20今日就應該抽完8

咁大獲？

唔係本戰抽多d ga？

等痴街場100 hell auto

休息期間係咪都可以打肉？

打hell係多d

好似係

應該打兩把就收皮 整咩色好

到時抽下抽下變40

整色整水

光暗水

容易襯衫

咁整暗水 光冇人

已經有火，兩把突爆
最少要整土光暗水

課肝力

打太慢 完全冇動力刷

我覺得水六會出短劍 可以hold住先 成日出短武俾水

又係
咁整土光暗

好似好勁咁

塞多把大公短

媽媽

唔知下個月開始玩暗未 又想整把火六道用

唔開你點整

整把火刀仔六道果陣用

港女真係特別弱智

遲早都要整晒 咁跟住活動整岩架喇

咁整住把火先 留定一把睇下下個月玩咩屬

下次古戰風有利

屌 半減洗唔夠極光 想咸

淨係夠整一把 想笑

拎一萬分換拳搞下隊垃圾暗先

古戰前面有個風擊滅

風擊滅前面有個土古戰

500蚊都唔想俾cheap雞左D

已經積極升緊火

幫你宣傳唔收番你錢已經比足面 仲要我比錢?

唔知點解水機個熱水制成日都比人禁爛

Keyboard個f5成日禁爛

15少年集體性侵驢子全染上狂犬病. 驢子處死

但係凍水又冇爛 熱水已經爛左兩獲

雲和雨漸漸散開 灑下一片溫暖

有冇馬經

課金拎飛一炮過谷第一日既獨贏

有冇得買3T

你派D女去色誘個操盤手

班仆街會唔會無啦啦唔打

邊班

我都想要平胸綾

我想要黑貞

你跌左既係暗屬性既平胸定火屬性既平胸

Bear have balls

典解咁少路人有140平胸

唔知做咩好

？ 無野做就打ex ex+拎sr升定下隊

前學民思潮召集人黃之鋒、學聯前常委羅冠聰及前秘書長周永康，衝擊政府總部東翼前地，被裁定非法集會等罪成，判社會服務令或緩刑，律政司提出刑期覆核，要求高等法院改判監禁，案件下午宣判。

黃之鋒昨日表示，已經有心理準備要面對即時監禁，估計自己的刑期，與反新界東北發展撥款被告相若。他又指，作為大學生，有責任完成學業，幸好其就讀的大學，可在獄中完成課程，倘判囚將在獄中繼續學業。

咁樂觀

做group project先啦

點解得土水140係女

老實講冇咩所謂，召石你都係skip

Total先5隻 2男2女1條狗 下隻風140應該都會係狗系 好平均

風140一年後先出啦應該

？ 我估年頭附近

牙 仲爭9粒就m完一個

風比人逼害開 140隨時召喚效果係全隊回滿血

我估全隊1turn回避 再召喚不可

咁樣有用，唔符合風屬召喚石係垃圾ge規則

一抽中左黑貞

夢裡什麼都有

回血係老屎忽度丫嘛

117位 班撚屌想點

一把打落背水狗塊面度

我知 但應該6隻唔同系統既召喚效果

Gun 5 賭

咁總有其他方法做到風屬特別垃圾 都維持左咁耐
可能上死之祝福

個pool會有其他5*?
中左貞德

於2014年冬日美食節一夾成名、一句「你個嘢壞咗呀」而傳頌至今的霸氣龍蝦姐王女士，再度降臨美食博覽！
#有聲 #你個嘢壞咗呀 #壞咗呀 #壞咗喔

#美食博覽
【霸氣龍蝦姐再現！搶福袋未展身手】
←短片

經典重溫：
【你個嘢壞咗呀】冬日美食節霸氣阿姐搶1蚊龍蝦
←去片

グッスマ「加藤恵 水着Ver.」フィギュア明日予約開始

反射

傻仔

oh diu

點解動漫節的名人無再出現

又想上黎9up又想雙開

瘦左好多 唔知係咪有病

電腦

哇 w清你有冇訂兔女郎1:4果隻

Mo

喪心病狂

無媽油 腐皮

麻友呢?

冇,咁q大盒入唔到屋企

如果今次古戰成績好 下個古戰應該會爆人 到時候エリ應該會俾人流放

係 1:4真係唔知擺邊

可能重感情呢

神枱

入果時講左之後main 歐洲號

訂左1:1

半年後main
點知正身中神石

唔講咁多 我正身只係無玩1星期到
已經中左格蘭丁同哈總
唔夠膽再開黎抽

真人

cosplay G

2手

2手真人

中章魚誠

鳴春論劍既真相 排次序睇食幾多手

傻jer

大仔中左濕同雞

點解我得隻辣殺

巴哈狗

屌呀 一億五佢地仲沖緊

種子

台狗

東虫西扶南春北翔中cfu 鳴春論劍爭食女真經

種子係咪直接當三勝?

唔係，係下三次唔洗打預選直入A

抽完40下爆死完好似冇左目標

你40下有ssr我40下乜柒都冇

屌你老母有巴哈

你夠有條女

我係雜魚

我係刑天

你仲有條蟲

你自己都係

有d肚餓

再嘈罰你冇得食羊肉同叉燒燒餅

淨係食左個北海道

OK我食叉子燒餅

送1呃3

叉燒燒餅

有冇金手指開可以無限石

形天おt

可能真係有叉燒燒餅 唔準笑

仲有豆沙燒餅

幾時約出黎一人抽一井

豆沙我食開窩餅

你課一井落我ac俾我抽

屌有小小手震
驚打錯豆沙窩夫

你比錢我出幾多次都得

隻g呢

有愛滋 唔比食

屌做乜撚，好肚餓唔好貼住

香港有咩手信

奇華

臭西

MK

香港腳

買幾條立腸番去

fuck

望梅止渴

今晚食乜送?

美國22歲女天生沒陰道 上網募款「想試試做愛的滋味」

我都想試下 可唔可以夾錢比我整容

三人被判即時入獄，刑期分別為──
黃之鋒：6個月
周永康：7個月
羅冠聰：8個月

無西仲可唔可以叫女

好慘，唔笑羅三七了唉

夾俾我先

【周永康陳情書】

各位朋友，大家聽到這段由諸位前學聯成員念出我的一些心裡想法時，我們三位年輕人已被宣判罪加一等，即時入獄。

不知道大家此刻的心情如何？是否傷心？難過？憤怒？還是低落？又會否如部份人因年輕人入獄而拍手稱賀？

低落的人，如果我們傷心，就請儘管傷心。因為，我相信我們的感受，都會是我們前路重要的領航指引，引領我們從七上八落的情緒中，突破思考的迷障，因他人的痛苦，而重新尋覓到自己的位置。我們或許感到無力或痛心，但請相信我，也請相信你自己及身邊的人，我們因他人付出而落的淚、生出的憤怒，是推動我們進步的最大的動力。因為，只要我們細心觀察，我們可能就會感受到，其實我們都想要進步，都想更完滿地幫助他人，令到香港，或這個世界，一點一滴地變得更加美好。

當下，不少朋友可能都會覺得法治頻危，司法獨立成疑，甚至對法官懷有恨意。這點，我絕不稱奇，甚至我在心裡也有罵過他們的言論狗屁不通，對真正的不公義視而不見。但在情緒過後，我明白，我心裡對他們是有更大的昐望，想像他們年輕時，是否也可能有過深重的責任感，認為他們要肩起法律的專業，擔起法治的領航者，為香港而作出貢獻。那麼今天，他們是否可以看見種種示威抗議浪聲不絕的根源，當在那裡？而他們，又可以在這個關頭承擔什麼的位置，令民主、自由、人權得以落實，法治得以保障？

我們很多人可能都對法官感到失望，但此際，我更希望與各位朋友分享我內心的一個想法：我們不會因為痛罵法官而令他們打從心底裡改變，當其他人放棄了他們的角色，或根本不認同我們提出來的願景，我們唯一可以做的，就是讓我們，擁有相近信念的人，變成一個更有愛、勇氣與憐憫之心的人。

當傷心、難過、憤怒、低落、憤怒纏身時，只有深刻的愛，能讓我們獲得解脫，人心不致擊潰。相反，我們更可以從中得力，成就我們蛻化成一個個更有創意、更有遠見、更有胸襟和視野的香港人。當我們能從中獲得力量，我們便可以使民主運動重新上路，以寬容的心，去包攬、說服及感動更多的人。

或許會有人問：有用嗎？被時代吞沒，有用嗎？「我沒有敵人」，有用嗎？世界崩壞得那麼快，有用嗎？我可以堅定的答你，絕對有用。

我們都渴求命運自主，成為一個自由的人。但是，人生在世，身不由己，我們從來都不由自主，為時代束縛、為歷史制限、為文化所囚。我們既無法選定在那個時代出生，也難以挑選我們要降生的地方或家庭。

就這樣，我這樣一個嬰兒，如同千千萬萬個其他的同代人，在一九九零年，八九民運後的一年，降生在香港，受著父母的關愛，成長於港英治下的最後七年，學成於九七後中國成為宗主國的香港，受著和其他人同樣的教育，在二零一四年，在羽翼還未完全長成之際，便要和同代人、前輩、後輩共同承擔起雨傘運動的走向。當風高浪急，我們被拋到浪尖之際，我們能夠選擇嗎？我們連如何降生、何處世長、吸納什麼資訊，都處處受限時，我們這群被「世代選中的人」，根本就處處受困。

但正正如此，我們每一個人，都是被我們的時代挑選了的一代人，成就了今天我們的模樣，如斯的一個香港人。我們都在千百萬種外力因素的左右下生活。我們都無法選定我們旅程中會遇到的挑戰及難關。但當我們踫上他們時，我們最可以掌控的，就是我們內心的方向，去觀察「詮」摸他，從而在不自主的時代，活出命運自主的生命。穩住內心，我們就可以穩住世界。要穩住世界，我們必須回到內心的探索，去了解自己。

社會進步，就是由這裡開始，就是由我們內心開始下手，積累力量，推動巨變。了解內心投射的方向，我們就可以轉換對一件事情的觀察、態度與觀點；如果我們可以轉換對一件事情的觀察、態度與觀點，我們就會生出與之前對人、事、物截然不同的行動、想法、策略、信念、文化，以至最終，一個不同的社會，一個不同的世界。

而這件事情，不是我一個人可以完成的事情。內心的變革，就如我們的雨傘運動，我們的民主、平等、法治、自由的捍衛，都需要我們每一個人，切切實實的共同參與，才能在當下此刻，走出迷惘，開出一條不一樣的路，開出一個十分不同的璀璨未來。

命運自主的意思，是我們對內心的真正掌握，而對內心的真正掌握，就是重奪自由的開始，活出有意義的人生。只要我們守護得著這一點，我們就能真正開始幫助更多的人，從他人的內心出發，關照他人，守護他人，從非建制派的內部對話，推展到更遠的，所謂黃絲藍絲的重新交流、理解、聆聽與合作。這些，都不是痴人說夢話，而是我心中，也相信同樣是不少朋友心中所展望的理想社會的圖像。

我在想，如果法官、警察與不少對我們反感的人，都認為我們罪有應得；判決一下，你們是否也就會終於釋懷，可以重新以寬容的角度去看待他人，以至檢視自己的內心？還是憤怒、不滿與仇恨，依然會充斥你們的內心？我未有一個高度與深度可以去改變他們，但我相信我們終有一天，會讓他們能打開心窗，見到他們的痛苦，讓他們見到他們現在還感受到，卻真實存在的世界的另一面。

各位朋友，如果你內心聽到的話，願我們並肩，繼續學習，繼續成長，繼續前行，壯大民主運動，壯大公民社會。如果你內心充滿掙扎，不緊要；我們就先繼續在我們各自的路上磨練修行，待機重聚。

但是，請千萬不要讓犬儒、冷漠及無情吞噬我們的內心。我們即使不完美，但我們仍可以朝圓滿的方向推進。我們要深信，了解我們的傷心、難過、憤怒、憂愁、怨恨和義憤等千百種感受，我們就可以開始轉化我們的千百萬種感受，成為我城進步的推動力。讓我們開始成為一個更具勇氣、自省、包容、慈悲、耐性、智慧的人，這座城市就會自自然然地改變。請讓我們一起，共同以愛、勇氣、溫柔和關懷撒遍整片土地，響遍整個地球，一起重奪我們當應擁有的尊嚴、生命及光明的未來。共勉。

慘

105 cls 想點

如果係咁咪爆到夜晚一勞永逸

D藍絲奶共
其實都係自主自決
自己決定交俾中共話事

咁都要坐 真係慘

5得啦應該

唉 仲話大和解一野收鳩你皮

以後講野小心D一個奪字就坐啦

和佢老母 笑撚4 泛民繼續最黑暗一日

要補選 不了

奪寶奇兵

好暴力

民主黨咪又係割佢老母

你養我牙

算把啦

大難臨頭

白鴿黨應該開心因為補選同2020都冇g瘋搶位

ethel點讀

推林子健選

點解硬係要改埋d咁撚難讀既名 連點拆都唔知

佢似真心膠多

香港十大懸案

同快必貼貼紙一樣 所以佢兩個先甘fd底

留件鳩力豆沙比禾

Eth・el

el點讀

收到風有人刑天

我讀開ethel

邊個苦主

台主又齊pool

5色英文

住唔住一晚琵琶湖好

Rich

乜d a區撚咁惡 唔得閒打要比人公審

1萬包2餐

yes我地團長リアル重視

2萬牙?你條女唔洗比錢?

一dd姐
大部分都係你預先請定假都冇人會鬧你
咁你入得d競爭高ge團自然要有心理準備

我見到隔離個台狗團就覺得我一世都會龜係依家個團

一定係mk黎

ky個台狗團好似幾好的
不過戰力要求好高

橙過返工

預選打到幾時?

大部份社畜團其實唔得閒既話講聲就得 通常淨係處刑d寄生同commu障

今晚囉 有寫

今晚11點

on9我真毒
又屈就唔俾你食片皮鴨塊片

即係今晚AT要係咁打啦

今晚準備買fnn番屋企食龜予選

冇隻120好易炒粉

團長打到3000萬鳴金了

d古戰藥多到用唔晒架 求其用ok

96位是咪on9

唔知點解自己都打左800萬了

キラ キラ。ヤマト

隔離post退團果條友又真係衰d ge
開戰先同人講唔打又話棄坑

覺得自己好無恥 打得幾百萬

有花生？

棄既直接走都得 仲要同佢講比佢屌都算 仲要貼出黎公審 仲要好似一路都想踢人走咁

臨陣退縮咁仆街 最起碼打完棄

講到你好似有玩咁

後面公審係台仔戇鳩姐
但係條友玩咁耐臨會戰先話棄game真係戇鳩d wor

冇，有巴哈仔貼人id屌姐

搭嘴姐

可能呀頭無啦啦要佢出差有職升 咁老撚都話知d on9game啦

我覺得最慘係佢貼出黎仲要開哂數據話人岩岩好達標一早想踢 勁慘

Ceo扶仲有得升

有冇人要濕紙巾 我拎公司果包

女世

出差咪話出差 死老豆咪話死老豆
一黎佢又冇講理由
二黎佢講野態度都差過人啦
當初入得團一定有曬規矩，咁你唔跟人地俾你請假都係人情姐
有d野唔係話係遊戲所以就唔洗認真對待
個人係有交帶ge點都做唔出呢d野

岩岩好達標就係台仔弱智啦，自己set quota出黎人地meet到又要屌
不過最大ge問題係個會長同會員都係台灣人黎
一擔擔

台仔(笑)

打呢d game入大陸團都唔會入台灣團啦
大陸團至少歡樂好多

團長應該比人屌完先開依D會自己肝

睇完 其實都無乜特別 日本仔貼人公審都見過
兩邊都on99不過我覺得最柒係你set個底分出黎人地日日都同你跑足數你最後走出黎話人無貢獻

日本仔最鍾意貼，成日係2ch見到人屌
不過好多時都比人屌返轉頭

一陣私鳩又唔見晒人

我入港狗團

好唔慣依d合作game 淨係想自己一個人玩

有我現場直擊報導

444：非通知さん＠アプリ起動中：2017/08/17(木) 10:59:33.94 ID:
なんか石3000配布だってよ

450：非通知さん＠アプリ起動中：2017/08/17(木) 11:02:19.48 ID:JK7xj/
えっなにこの石怖い

451：非通知さん＠アプリ起動中：2017/08/17(木) 11:02:36.20 ID:
脈絡なさすぎ唐突すぎてこわい

大量無言團可以參

一人戰一團

一個月後屍屍開團

夾人ga姐，大家相處到ge點都係有d野一齊打開心好多

黎同扶仔一齊食

拎左果3千石黎抽 笑4

咪有你地呢d人比人買一送3

我講下 講完當抽左 愉悅

哇屌 六點 要出門口

你尋日都射左五十當佢回贈

想咸

探緊院 不了

探完去

要刑天

探完 飯局完 我今日成日冇訓要回家訓

禾搵左假

伯友典了

想同2d基食餐飯

gay

想食叉子燒餅

想同春哥食隻鴨

去開邊間

香檳？

前日有D腳種 睇急症，醫生話佢貧血
今日照胃鏡睇有冇出血，個胃冇事但唔知點解血色素低，要抽多次血驗話要搵出原因
我想問會唔會抽血驗抽到貧血架

嗯 大部分原因抽幾支血都搵到

抽得少少唔會架？

一去到巴士站有973搭 係精神ge

哦抽到貧血
咁唔會ge
我諗要抽多過200支先會

佢之前肝出事已經日日抽幾支check住指數
三個星期日日抽
唯一叫好係肝方面已經穩定向好

叫伯友肝少D CC

荷包肝硬化

打到8x位 瘋了

等睇日日大戰天團

佢地自己都係天團 不過老企要搵定盧醫生

唔小心到左

今日無人去喎

唔係聽日咩

碌柚葉post爛尾

我到左屋企

垃圾去左TST

去左msn

6嗚春係邊

準備被退團

又話乜柒まったり又話乜柒低空freeline dllm 成班肝病

又屍交

咪freeline
你唔打你事

唔知邊度低空 一本戰日日俾人虐殺

去晒屍鳩

屍鳩天團

真 成班4mk

主席我要求點人數

訓啦

主席都去左屍鳩

tst

Mk jai

我係叫主席點出席屍交既人數

又要搶飛啦！突發優惠！10月31日前出發，單程飛名古屋/花蓮/濟州/清萊/峴港/芽莊/暹粒只係$98 – HK Express (詳情：)

HK Express突然殺出一個優惠！10月31日前出發，單程飛7個航點只係$98！來回連稅計名古屋$643、花蓮$586、濟州$616、清萊$642、峴港$593、芽莊$575、暹粒$651！最吸引梗係名古屋、花蓮同濟州啦！花蓮可以趁住9月未開始凍去埋綠島潛水又得、名古屋就係日本唔使解釋！濟州10月底左右去仲可以睇到紅葉添呀！今晚12點開賣！

✈✈入谷一齊交流旅遊心得：
✉✉登記電子報𥄫實我地：

刑天+1

今日係屍屍post最黑暗既日子

人呢

天天

禾地刀屍交

太子警署

不如神交算啦

禾要性交

真定假係FB見到

是但啦

算數啦 唔煩你喇

算數啦又話錫我話

仆街臭西撞開我

晒命

扶他無雙港女

兩打

飲油唔預我

刑天唔預我

你自己刑飽佢

扶他俾港女撲

一巴煎落條八婆度佢er都唔敢er

MTR痴漢

MK之王扶他

依家個個都知我肥矮柒毒窮 仲可以點屈

點呀咖哩雞ching

1001

唔好屈自己啦

有請ky評評理

高我3個頭
一上車就俾女撲

跟住聲都唔聲就同條女油麻地落左車

又贏點跟

辣殺扶他

有車

得我係清泉，日本虫都有下場

mk蟲冇鏡眼鏡

死mk

dllm

已經返到宿舍

shit唔記得巡島